URL      | Method |    Daten


/movie/1    GET        {"title": "Atomic Blonde", "year": "2017", "actors/actresses": "Charlize Theron, ...", "trailer": "https://www.youtube.com/watch?v=yIUube1pSC0", "age": "USK 16", "plot": "Im Herbst 1989 ist Berlin ein Pulverfass: Soziale Unruhen, Spionageabwehr, gescheiterte Missionen und geheime Hinrichtungen sind an der Tagesordnung. Mittendrin befindet sich die erfahrene Spionin Lorraine, die nach dem Mord an einem MI6-Offizier nach Berlin gesandt wurde, um den Fall aufzuklären. Außerdem soll sie ein wichtiges Dokument sicherstellen, das die Identitäten aller Doppelagenten aufdecken und weitere Operationen gefährden würde." }
































